На вход функции `three_five` подается число `number` типа `int`.

1. Если число кратно трем, функция должна возвращать `3`
2. Если число кратно пяти, функция должна возвращать `5`
3. Если число кратно пятнадцати, функция должна возвращать `15`
4. В противном случае функция возвращает `1`

## Немного про задачу

Это очень популярная задача на собеседованиях (классическая постановка у неё немного другая). Она используется для предварительных собеседований. Такие собеседования нужно, потому что ... (цитата из [статьи](https://habr.com/ru/articles/298134/))

> «Меня немного удручает тот факт, что 199 из 200 соискателей программистских вакансий не умеют программировать. Повторю: они не умеют писать код. Вообще.»

И в этой же [статье](https://habr.com/ru/articles/298134/) говорится...

> Нормальный программист должен написать такую программу на бумажке за пару минут. Но вот что интересно: многие люди с профильным образованием вообще не могут справится с этой задачей. Были даже случаи, когда кандидаты, подававшие резюме на вакансию «Senior developer» тратили на эту программу больше 15 минут.

